唔駛理呢啲捉鬼撚

你哋諗吓出post嗰啲係咩人?

開呢啲post嘅目的係咩?

我哋唔駛你分化 又唔係燒美領

同埋差佬響地鐵站揮棍濫捕之後先有手足做嘢
你唔講?

當你唔係有意嘅分化撚，身為冷氣軍師咁多意見點解唔落場去指點江山? 淨係識坐喺屋企批評，點解你唔落場講? 講啲咩失曬民意民氣，咩鬼佬唔撐我哋，屌你代表美國講話嗎？

見3毛分化撚即unlike 上一頁 thanks

屌你老母又搞到個影像好暴力咁仲叫唔好捉

捉鬼撚食屎

夠唔夠港共政權暴力啊？屌燒吓鐵門口又話暴力 又唔撚係搶掠 博影像幫唔撚到你㗎 醒醒啦 自己又唔願付出 又要阻人做

你地宜家就係做緊狗想做既野
佢地唔想就唔會扮狗做呢D野啦 屌你老母